KOL示威馬路影OOTD 被罵道歉後禁言繼續吃喝玩樂影寫真

是咁的
事源於，呢個KOL po左張相影佢OOTD （outfit of the day) ，咁張相係企係條馬路影，咁嗰條馬路正正係人地示威完冇幾耐既馬路，再加上po story 飲喜茶。
原post已删

咁就係咁俾人屌 喜茶妹 返大6 活在平行時空 等等

然後

佢po左道歉文

之後隔左冇幾耐

就删左馬路ootd 相 同 道歉post

禁止人地係佢嗰post 留言，禁止人地覆佢story

繼續po佢d寫真，穿搭，影各種靚相

真係好9

你坦坦蕩蕩我仲欣賞你
依加删post+禁留言
繼續po佢d ootd

好cheap

今日仲要去埋迪士尼

真係忍不住開post

who?

一句野解釋晒點解場運動會輸

第一日知kol 垃撚圾？

唔好咩都話係kol啦，都無人識

呢條臭閪不值一提